「越南瑤瑤」產後復出變臉 網友驚呼：這是誰？

曾經因為一張超清純的臉蛋，配上超級不科學的巨乳，引起網友熱烈討論的越南正妹「Elly Tran Ha」阮金紅（Nguyễn Kim Hồng），前陣子突然神隱，最近又頻頻出現在社群網站上，PO出一張張美照，吸睛度破表，但網友卻眼尖發現，她的臉自從生小孩後，居然跟以前長得似乎有點不太一樣，疑似是去「整型」了。

▼擁有天使臉蛋和魔鬼身材的Elly Tran Ha（圖/Elly Tran Ha IG）

2009年8月，一組Elly Tran Ha帶著眼鏡一臉清純學生妹的樣子，搭配不科學的巨乳，迅速竄紅全網路，當時她年僅16歲，但發育良好的身材，讓不少男性為之瘋狂，這組美照引起百萬網友的瘋狂轉載，不只在國內紅遍半邊天，在亞洲知名度大開，台灣網友都注意到這名越南正妹的存在，封她為「越南版瑤瑤」，甚至連國外媒體也注意到她，稱她為「越南辣模」。

▼當初因為一系列清純眼鏡照走紅（圖/微博）

Elly Tran Ha三圍88cm、58cm、90cm，擁有天使臉孔和魔鬼身材，這一系列的組清涼的美照，讓網友直呼「真的受不了」、「來勢洶洶」、「好胸猛」，還有人說好像看到「真人版娜美」。

身為中美混血的她，從小母親就極力培養她成模特兒，拍過多部廣告和令人鼻血直噴的寫真集，也曾到大陸替線上遊戲代言，但評價兩極，有人認為難道是大陸沒人才了嗎?為什麼要找來一個越南女孩，不過顯然絲毫不影響Elly Tran Ha的演藝事業，討論度和人氣扶搖直上，在大陸闖出一片天。

由於Elly Tran Ha近幾年主要在大陸發展，有一陣子，因為越南排華情緒，越南的演藝事業受到波及，加上懷孕待產，神隱了一陣子之後，Elly Tran Ha最近又出在社群網路上曬出與孩子的合照，產後的Elly Tran Ha，身材依舊超火辣，但網友卻發現，她疑似去整型，怎麼生完孩子整個臉都變尖了，連下巴也顯得很不自然，懷疑這真的是同一個人嗎？

只係記得佢最後都係嫁左個鬼佬,

唔知越南男人點睇呢, 自己既「國民女神」都係食洋腸, 唔嫁番越南人